[等巴士]特別既排隊方法

明明係巴士站就有條隊排緊，但就有位老友記睇完站柱既路線圖就企定定係度，同佢講你坐呢架車呀？隊尾係後面wor！佢就會話自己企係度排緊隊，架車黎到就第一個衝上去，原來老友記真係有特別既排隊方法，上到車仲要超下我，我都廢事同佢嘈，無謂俾人話恰老友記，仲要俾人拍片就麻煩。

廢老就廢老啦，乜撚嘢老友記

垃圾

自己廢仲要大大聲講出黎 驚死人唔知

利申 見一個屌一個 屌到佢排 唔怕麻煩 最鐘意大大聲串鳩廢老

我試過大住個肚仲要俾個亞婆喺後面推開我走上車添啦！
你屌佢咩，佢咪大大聲話讓下老人家都唔得咩！

我會同佢鬥快上車，佢地通常都會比你上先。

大肚婆都推？叫其他人幫手打鳩佢啦